ONE X 村田 - 地球的怪獸

係咪舊作黎？佢兩個仲有時間畫短篇

2013.8.11

呢套好耐之前LA，我記得有黑精。

打怪獸仲要顧市民感受，要和理非非唔好阻人返工 嚇喊d細路就唔好啦

成班無良花生友